冬瓜豆腐、新鮮蘿蔔皮

咸鴨蛋

臭豆腐

食生菜